(Programme 人入) (緊急) Java Programming

小弟趕份assignment

希望各位可以教下小弟 指點一下明燈

小弟真係唔係好識點做

所以上黎請教一下有愛心既大家

其實應該大約要寫D.....

一命二運三風水
四積陰德五讀書

搵唔到呀就係.....

public class Main
{
public static void main(String []args)
{
while(true)
System.out.println("Professor I DLLM");
}
}

IVE

我都想咁打 但係會爛grade

好易咋嘛,成份跟本數學問題黎

你砌曬頭6個function先啦 乜都無 講經咩

我搞店完第2題啦

宜家仲差第3題果個output表

我想問點整?.....

咪X1-X4既所有可能性囉

但係要整返個表出黎

唔係要用到果D: /n 咩?

printf()

我再睇睇先

麻煩哂咁多位巴打

六個edge做六邊形 你首先搵三個points嘅combination先啦

點解識答第1 2 唔識第3

完成後, 可唔可以SHARE俾我, 想學下PROGRAM

你可以過咗DEADLINE先分享, 非學生

TG: tomchyeung

自己做啦
呢份野根本唔難

咁簡單都唔識 一望以為係3d
你中學maths 堂係發生咩事

以前我成日都過deadline交，减20% 分都賺左

唔識就上堂專心D啦柒頭

用真名上連登?